仆你個臭街 心姐唱歌真係好撚好聽~

聽到以為撞鬼
吊頸死唔斷氣咁既聲

dklm唱粵曲咁

點ching 24小時睇tvb

好想聽心姐同阿姐合唱經過那些年

LET GO HAWKS

TVB太高質